重要！如有【受傷/身體不適】立即撤離前線

個人冇事先做到世界冠軍咖嘛。
暫時唔好再上前。
專心養傷加鍛鍊身體。
做住戰盤戰事，街頭藝術文宣。
如有好轉，可先去後排運糧，傳令，偵測。